窮學生幫買教育版ipad

大家屌細力小小真係有啲窮
macbook quota已用
查左買macbook同ipad可以各送一次airpods/pro
如果有興趣想要學生價+airpod 可以tg我